是日靚晚餐-孜然炒麵

食評

炒麵王新味難得無伏

中非打

咸到仆街

難食到癲
食左兩啖成個掉左

好香口喎

都係雞翼好食D